富途個高級戶口

富途嗰邊由現金戶口升做高級戶口會唔會有咩影響？會唔會可以亂咁動用我戶口嘅錢同股票增加風險？

打電話問啦

無用

高級戶口啲資料會send上貴州，黨會睇實你啲錢，安全好多